【遭網絡欺凌】《雙層公寓》木村花自殺身亡 終年22歲

【遭網絡欺凌】《雙層公寓》木村花自殺身亡 終年22歲

有份參與最新一季Netflix製作的真人騷節目《雙層公寓：東京2019-2020》（Terrace House Tokyo 2019-2020）的日本女摔角手木村花，今日傳來自殺身亡消息，終年22歲。

田有希子跳樓身亡轟動亞洲
木村花所屬事務所Stardom官網今日中午證實其離世噩耗，而她在今日凌晨，疑因網民惡意批評，她在社交網上載多張血淋淋的割脈照片，表示收到網民叫她去死，又斥她惡心等，感謝誕下自己的母親，木村花自嘲是「不被人愛的人生」，又在IG限時動態上以「再見」跟網民道別。留言後約十小時，她已被證實與世長辭，事務所亦發文悼念，但未有談及其死因，表示會協助調查。
木村花從2019年9月開始加入《雙層公寓》的東京篇，她以粉紅色頭髮令人留下深刻印象，阿花最初以率直個性獲得觀眾支持，曾單戀同節目的籃球員拍檔田渡凌，亦跟已「畢業」的小林快在節目中約會，但二人感情卻無疾而終。《雙層公寓》因疫情暫時停拍，木村花日前才宣佈推出以摔角作為主題的寫真集。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

樓豬lag咗兩日

今日先睇到，本身有睇佢套劇，所以開個po rip一下